18年對比19年日本人最討厭的國家，日本人對中國好感升左

2018年，日本人最喜愛既國家/討厭既國家排行

2019年

tiktok

只係好撚憎同好憎既分別
唔好topic誤導

負10分升到負5分

試下做埋20年

應該出年1月先有報告。

報告仲未包括支那肺炎搞到日本連奧運都搞唔成?

除左英美
咁鐘意澳意法
不過我識唔少日本人係勁鐘意法國

只係多左人答憎泡菜

法國真係有品味，鐘意好正常。

日本人：南北韓都是垃圾

南韓後面果個國家係邊個國家？睇唔明

4.RUSSIA
5. 印度

2020 突破90％

雖然巴黎真係好撚污糟
反而係歐洲頭二（仲有London) 最多日本人住既地方
我自己都識兩個日本靚女住巴黎講法文

利申 住緊Düsseldorf (歐洲第三多日本人既城市）

俄狗又有個花名
口斗子

邊度有升呀？

18->19
76%->71% 支國
61%-> 66% 南韓

順帶一提, 18年第5係菲律賓, 19年突然轉曬做印度

香港人都係英國人媾死日本妹

最討厭下降應該唔代表好感升咗？

去過巴黎
比人當眾搶銀包冇人理

其實都仲係好撚憎程度.

好撚柒憎 變做 好撚憎